（m.night universe)《不死劫》／《思．裂》續集19年1月上映

M. Night Shyamalan Announces ‘Unbreakable’/’Split’ Sequel ‘Glass’ for January 2019, Whole Cast Returning

M. Night Shyamalan ✔ @MNightShyamalan
Universal Pictures will release #Glass on January 18, 2019 all over the world. How’s that for not keeping a secret!
12:10 AM - 27 Apr 2017
2,579 2,579 Retweets 3,504 3,504 likes

bruce willis,sam l. jackson,james mcavoy,anya taylor-joy回歸

咁森魔班村民呢？

下一集嘅twist

james mcavoy 算唔算係俾人underrated的演員？

仲KEEP住自閉, 跟住再派人出去, 不斷咁LOOP